https://web.archive.org/web/20031024195301/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=432

### [8640] 葵(	2002.11.09 SAT 00:38:44　
	
　「まろさまＨＰ・もどき」についての件は解決いたしました。誤解を与えてスミマセンでした。深くお詫びいたします☆（^^;ＰＣフリーズのため、こんな時間にこんばんはでした。ではまた明日☆

### [8639] 将人（元・魔神）	2002.11.09 SAT 00:17:00　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

さっきレン＠ルビ＠オの「ツ＠ヤ」のHPを覗いたら、来週の
11/15(金)から24(日)まで、旧作のビデオ、CDとかのレンタル
が半額になるオンラインクーポンが出ていましたよ。
(そのHPの画面をプリンターで印刷するか、ケータイで画面を見せ
ればいいみたいです)

シティーハンターのアニメとかを扱っている店にいって
借りまくろうかな？
→1週間レンタルでも、期限内に見るのシンドイかも？(汗)(^^;

＞[8635] 葵さま
予備に無料のHPを何個か持っているのは、あくまで僕のやり方
なので、まろ様のHPは違うかもしれませんね。
考えれば、無料だからって、かなりHPのスペースを無駄使い
しているな。(汗)(^^;

＞[8636] マイコさま
明日のAH5巻と、CS放送のキッズステーションのCH2楽しみですね。
部活、大変でが、がんばって下さいね。
僕は、学生時代の部活とか、今頃になって、がんばっていたら
良かったな～って反省しているんで・・・。
言う事が、オッサン臭いかな？

### [8638] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.11.09 SAT 00:12:33　
	
　こんばんは～、今、ラジ＠を聴き終わったところです（この時間に書き込むの、久しぶりだなぁ）♪　番組で読まれたいちのさまや無言のパンダさまのメールに思いっきり笑わせてもらいました（笑）

＞［8633］いもさま
　もう５巻ゲットされたんですね。そんな意味深なコト言われると、作者コメント、めっちゃ気になるじゃないですか（笑）　明日（もう今日か）、絶対ゲットするぞ！　早く読みたいな☆

### [8637] TAKESHI	2002.11.09 SAT 00:03:00　
	
＞[8628]いちの様
一睡もせずに！？それはきついですね。僕も睡眠時間が２時間だけで学校にいったことあるんですが、なにも頭に入らなく、寝ることしか頭になかったです。大学っていろいろ大変ですね。がんばってください！！！僕には応援することしかできませんけど。

＞[8633]いも様
もう手に入れたんですか！す、すごい。僕も明日買いに行きます。しかし、どうやって一日前に手に入れたんですか？

＞[8634]将人様
その医者、絶対にヤブ医者ですよ！そんな大きな間違いをするなんて。医療ミスのニュースとか聞いたら、とても病院が怖くなります（汗）

### [8636] マイコ	2002.11.08 FRI 23:03:12　
	
こんばんはー！！久しぶりのカキコでっす★
明日ですね、ＡＨ５巻。うっれしィ～！！明日はキッズステーションでＣＨ２だし、またまたうっれしィ～！！
でもあさっては部活、しかも午後から！！ゆっくりできないー・・・。かっなしィ～！！・・・すぎる。（笑）

＞「８６３３」いも様
えぇっ！！もう手に入れたんですか！？うらやましい！！
私も早く読みたい！！


### [8635] 葵	2002.11.08 FRI 21:45:54　
	
　☆解禁☆夢ちゃん、やっぱりパパの事知ってたんだね。なんかそんな感じしてたもんなぁ…。夢ちゃんてさ、なんか香りと似た境遇だよね。親（兄）と血のつながりがなくて、でも愛情いっぱいに育てられて。そして「真実」を知ってる…。香とオーバーラップしちゃいました。香がリョウや海ちゃんと出会って幸せになったように、夢ちゃんにも阿香や信宏（←これ、かなりのポイント☆）と出会って幸せになって欲しいです。海ちゃんの携帯、笑えましたね。あれってどうやって番号押してるんだろ。爪楊枝使ってたりして？！ラストにひとこと…。風間！メガネ取った顔、あまりにマヌケすぎやしないか？それでホントに裏の世界の人間の顔？！（^^;

＞里奈さま［８６２２］　
　ホントにホントに大丈夫ですか？なんか読んでるほうが痛くなってきますよ…。（>_<;

＞将人さま［８６２３］
　そうなんです。アレ、「もどき」なんです。（だってあっちの方が後で出来てるもん！）ＨＰってそうやって捨てまくりだったんですね…始めて知ったこの事実☆（☆｡☆;

＞Ａｙｕさま［８６２７］
　何ですと？イギリス・フランス６泊８日の修学旅行？！私なんて萩・広島・岡山＆四国でうどん作りだったよ～☆

＞いもさま［８６３３］
　ＰＣゲットでネット生活快適のようですね。こんなに早くからカキコに来るなんて珍しいもん☆それにＡＨ新刊もうゲットですか？くぅ～っ！早く読みたい！！（>_<;

### [8634] 将人（元・魔神）	2002.11.08 FRI 21:23:18　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞里奈さま
お手紙、無事に届きました。本のお礼で、こんなにしてもらって
恐縮しています。

＞[8625] 千葉のOBA3さま
高校生ぐらいの時って、自分では大人になったつもりで、しかも
ある程度、無茶な事もできる年齢なんで、色々バカな事考えたり
実行したりしてしまうんですよね。
でも一番楽しかった時期ですよね。(特に僕は高卒だったので)

＞[8626] TAKESHI様
看護婦さんでも、いい人、悪い人いますよね。

以前に学校の同級生で、足を痛めて、ある病院に行ったら、ただの
ねんざという事で湿布して貰っていんですが、数日後、あまりにも
痛くて他のお医者さんに行ったら、骨折していたって事ありました
よ。その病院、レントゲンも使っての診断もしなかったそうです。

その数年後、僕の母が休みの日に、気分が悪いと行って、近所には
そこしか休みの日にもやっている救急病院がなかったので、僕の
車でその病院に連れて行って、見て貰って、とりあえず痛み止めの
薬を打って貰って帰ってきたのですが・・・休みが終わって近所の
診療所のお医者さんに見て貰ったら、まったく別の原因で
ほっておくと危なかったって事がありました。

その病院ヤブだと噂があっても、あいかわらずのようです。コワイ

＞[8627] Ａｙｕ様、里奈さま
僕が考えかけていたミニコントの案をメールで送りました。
なにか共同でできたら、いいですね。

Ａｙｕ様の検事版のメールアドレスの欄、マウスでクリックしても
メールできなかったので、画面にでるアドレスらしい物を
手入力で打って送りましたが、メール届いたでしょうか？

修学旅行で「イギリス・フランス」ですか？いいですね。
僕は、海外なんて行った事ないですよ。
海から外へなら、淡路島、四国、九州って・・・本州から出ただけ

＞[8628] いちの様
いちの様、お忙しいのですね。一睡もせずに学校ですか？
大変ですね。
「ツタヤ」とかレンタルビデオは急ぐものじゃないですから
慌てないでいいですよ。
もし良かったら、僕にもイラストのメール送って下さい。

＞[8629] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
海ちゃんの携帯、小さいですね。あの大きな手でボタンを
押せるんですかね？
リョウだけ「アシャン」ってカタカナだったんですね。
気が付かなかったです。やっぱり香って呼びたくないから
なんですかね？ツライですね。

＞[8630] Ａｙｕ様
好きな男性の方がいるんですか？でも彼は異性に興味が無い。

男の子って、同じ年齢の女の子よりも、そういう部分に苦手
っていうか遅れている、気が付かないってところありますからね。
TVの女性アイドルに憧れるとか、スケベな事に興味を持つとか
と違って、本当の恋愛とかは・・・。

人によっても、さまざまですが、何か自分に自信が持てるように
なったら、まわりの事にも目が入るようになるかも知れませんけど
思いが伝えられなくて、悩んでいるかもしれませんが、がんばって
下さいね。

僕も人に言えるような恋愛した事ないので、あんまり、えらそうに
言えませんけど・・・(汗)(^^;

＞[8631] 千葉のOBA3さま
「巨人＠星」の花形君・・・そういえば最初は小学生か中学生
でしたっけ車を運転してるシーンあるの。
主人公と、成長してから高校野球で対決してたから、絶対
免許取れる年齢じゃなかったですね。

＞[8633] いも様
もうAH5巻をゲットですか？早いですね。
ウォーカーの風間って、イヤな奴ですね。

### [8633] いも	2002.11.08 FRI 21:09:01　
	
どもどもこんばんわ～☆
解禁ですわ～～。
っとその前に、なんと明日発売の５巻を今日ゲットしちゃいました～。でも発売日のことを考えて、今日はそのこと（先生のメッセージとか）は書きませんね。

では、感想～。
いやな顔！いやなやつ！！風間はほんと見てて嫌～になります。もう、阿香ガツンとやっちゃって！！遥先生は気づくの遅すぎですよ。 (^_^;)
阿香が運転してたのには私もびっくりしました。いいのか、その若さで！？でもそのくらいは当たり前の能力なのかも知れないですが。さて、阿香はどう解決するのか！！？ですね～。

レス～～～☆
＞千葉のマッダ～ムさま[8614]
バン木探検隊ありがとうございます。今週のバンチは２５０円。拳志郎フィギュアのことを考慮すれば仕方ないけど、またいつの間にか２５０円が定着しちゃったら嫌だなあ。 (^_^;)

＞ＯＲＥＯさま[8616]
あ・・・思ってたのと違ったりして・・・。しゅいませ～～ん！！申し訳ごじゃいましぇ～ん！！ (>_<);;;
勘違い野郎を許してくださいね。

＞葵さま[8620]
どもで～す！（*^-^*）　　てなわけでつまりは快適チャットが楽しめます。（笑）

＞将人さま[8623]
ＰＣひっじょ～～うに快適です♪ログはそんなには大変じゃなかったですよ。でも油断すると意外と大変なことになるんですよね～。 (^_^;)

＞いちのさま[8628]
イラスト見たいでっす～～。わざわざアドレスのせていただいてありがとうです。後でメールしますね。（*^-^*）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま[8629]
そう言えばリョウはカタカナで「アシャン」ですね。（書かないっていったけど）それはきっと明日発売の５巻の作者のメッセージを読むとわかりますよ。（意味深な書き方・汗）
う～～んこれ以上は書けない・・・・ (^_^;)

長々申し訳ないです。（汗）
ではでは～、いもでした。

### [8632] 将人（元・魔神）	2002.11.08 FRI 19:50:18　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

ウォーカーついに正体表しましたね。
夢ちゃんのパパ、殺人とは言わなくても、本当の両親を
死なせてしまった事は、話していたんですね。

冴羽さん、気付いていてもアシャンにまかせるつもり
だっんですね。「これは親のエゴだが・・・」って。

しかし海ちゃんからの電話を、そういう電話に思わせるって
さすが冴羽さんらしいですね。

最初、香瑩が車を乗ってるシーンみて
「あ、冴羽さんの車、置いてきたたんだ」ってぐらいに
思って、ページをめくっていたんですが、後で
「アレ！香瑩って15歳じゃ・・・免許ないやん」って
後になって、気付きました。
まあ、CHで海坊主さんは、目が見えないのに車を運転するの、
しょっちゅうだったし、AHで香さんの出会いの時の冴羽さんの
免許も偽造だったしので、香瑩が免許無しで(偽造してるかも)
運転してても、いいんですけどね。(汗)(^^;
見た目は、15歳と思えないし・・・。

### [8631] 千葉のOBA3	2002.11.08 FRI 19:39:48　
	
こんばんは！本日２度目のおじゃまです。めずらしく解禁直後に感想書けるので・・・｡

＞まず、トビラの隣の５巻の宣伝を見て思い出し泣きしてから・・・。私もＢｌｕｅ　Ｃａｔさま同様、海ちゃんの携帯の小ささにビックリ！携帯が小さいんじゃなくて,海ちゃんが大きいのね。うーーーん。海ちゃんには、家電の子機のほうがいいかも・・・。（外で使えないじゃん！）りょうちゃんのオトボケがすごく懐かしく思えました。でもアシャンの事すごく心配してて、そして信頼してるんだよね。私も「親」って書いて「オレ」ってルビふってあるの感激しました。それと、りょうちゃんの煙草の吸い方、やっぱり吸い口のところまげちゃってる。香ちゃんが注意しても直らなかったってクセですよね。渋いー！とか、カッコイイとか、りょうちゃんらしいと思うと同時に、悲しいさとか寂しさも感じちゃいました。・・・車の運転してるアシャンに「おいおい、いいのか？」とツッコミをしながら、ま、いいか「巨人＠星」の花形君もしてたし・・。とかバカなこと考えたのは私だけ？（だよ。）・・・うーーーん、どうも今回内容よりも細かいところに目が行って、煙草吸ってるりょうちゃんの座り方、ああいうふうにかかとを、つけてしゃがむこと私できないので感心したり（普通はできるの！私が足首カタイの！）・・・でもホントに風間いやなヤツ！アシャンは今回本当に自分の力で事件を解決できたらいいな、と心から思ってます。

８６２７　Ａｙｕさま　なにー！イギリス・フランスに修学旅行！？な、なんてリッチなのー！うらやましい・・・。楽しい旅行になるといいですね☆

ゴメン、ダンナから迎えにこいって電話来ちゃった。今日はこれにて！

### [8630] Ａｙｕ	2002.11.08 FRI 19:11:50　
	
先程カキコした短歌の中に追加です。二作目は恋愛物です。タイトルは「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＭＭ」です。
　『あの人と　出会ってから　早一年　想いが伝えられない　涙が出ちゃう』
どうですか？私の恋心についてです（爆）今恋愛についてかなり悩んでます。クラスの友達から男の子を紹介されその子と最近メール＆電話とかをしてます。もう一人（＝本命）は週２回の塾で後ろの席に座っている子で、土曜日の授業では２時間目の文・理系別授業で英語演習を２：１でやっています。その時の私のパートナーが本命彼です！！彼は私が２年に進級したばかりの１学期、学校の事で悩み苦しんでいた時相談に乗って励ましてくれました。それ以降から好きになったんです。でも彼は異性にあまり興味が無いようなのでそこの面で悩んでいます。シティーハンター２・ＥＤテーマ曲「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」は正に今の私の心情です!！（長々と世間話をしてしまいました。）

### [8629] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.11.08 FRI 18:49:35　
	
　こんばんは～。　今日も感想を書きに来ました。
　う、海ちゃんの携帯、ちっちゃい・・・どうやってボタン押すんでしょ（笑）
　阿香、無免許運転でしょ！ていうか、運転、できたんだ（笑）
　ごまかし方とか、らしいリョウが、嬉しいです。「アシャンに解決させたい」なんて言ってても、吸いきってない煙草が、いっぱい押し消されてて・・・本当はすっごく心配なんだろうなぁ。“親”と書いて“オレ”ってルビがふってあるのが、なんかいいなぁ、って思いました。
　他のキャラはみんな漢字で香瑩のことを呼ぶのに、リョウだけはカタカナで「アシャン」て呼ぶんですよね・・・それを見るたび、「阿香」とか「香瑩」だと“香”の字が入ってるから思い出してつらくなるからわざとカタカナで呼んでるのかな・・・なんて考えちゃって、ちょっと切なくなります・・。
　夢ちゃん、茅野が実の父親じゃないってこと、知ってたんだね。それでも「パパ大好き」って、けなげだなぁ。　あーもう、風間ってどこまで嫌なヤツなんでしょう！

　明日はＡ・Ｈ５巻の発売日♪　楽しみだな♪

其他的角色都用汉字叫香莹，只有獠用片假名叫“阿香”呢···每次我看到这一点时，我都想知道他是否故意用片假名称呼，“阿香”或“香莹”因为有“香”字想起来很难受···这样想，有点难过··。

### [8628] いちの	2002.11.08 FRI 17:58:42　
	
どうも、今日は一段と瀕死寸前状態のいちのです。
昨日は、友達の家に成り行きで泊まってしまいまして、一睡もせずに学校へ（汗）。・・・私が馬鹿でした・・・。若さがなかったらもうとっくに死んでます（汗）。

＞[8610] 将人（元・魔神）様
あ！あまりの忙しさに「ツタヤ」を調べるのを忘れていました（汗）・・・。ビデオ借りても観ずに返す羽目になりそうなくらい大変です・・・。

＞[8613] いも様
私のイラストが見たいのですかい？
こんなポンコツ似非イラストなんて好きなだけあげますよ（笑）。私にメールを送って下されば、返事のメールに貼り付けてお送りいたしますよ。
あ！でも、私の「Ｅ－ＭＡＩＬ」ってところがおかしいみたいなので、・・・どうしよう（汗）。じゃあ、empty-symphony@bi.wakwak.com←ここにメールを。

＞[8614] 千葉のOBA3様
お褒め下さりまして、感謝感激でございます☆
今はマジで忙しいので、自分のイラストを描く時間があまりないのですが、そのうち色とかも付けてみたいと思っています。千葉のマーマ様のイラストも見てみたいですね～。

＞[8616] OREO様
カップヌードルと言えば、アメリカでほぼ毎日ランチとして食べていたのですが、あちらのは電子レンジでチンしちゃうんですよね（汗）。あれはいいのかな？
そちらでもチンしますか？

＞[8618] TAKESHI様
今の忙しさたるもの、このままポックリとイケる勢いです（笑）。マジで大学がこんなにも忙しいところだとは思ってもいませんでした（汗）・・・。

＞[8622] 里奈様
怪我のほうは大丈夫ですか？ちゃんとお医者さんへ行きましたか？
ちゃんと治してからムチで叩かないとね（笑）。それとも、治りきらないうちにたたかれるほうがお好きかしら？（悪女）
まー、冗談はこのくらいにして。ちゃんと治さないとダメですよ。痕とかのこっちゃいますから。

### [8627] Ａｙｕ	2002.11.08 FRI 17:20:30　
	
里奈様、将人様
コントの感想ありがとうございました。合同コントは里奈様とも相談しましたが、時間がかかりそうですね。でもやっても良いと思います。里奈様の携帯は大丈夫ですか？今日の１時間目は体育で「４００Ｍ」のタイムを計りました。遼の体育の授業はどんなことをするでしょうね？私は今月成績が上がり、英検に合格し、サイトで楽しい方々と出会えて超楽しいです(^o^)５時間目は現代文で短歌を考えました。タイトルは「賽銭泥棒」です。
　『真夜中に　賽銭泥棒　抜けなくなって　大騒ぎ　捕まっちゃった（笑）』
です。どうですか！？そして来月１２／８～１２／１５までの１週間は修学旅行、「イギリス・フランス６泊８日の旅」です!(^^)!このために夏休みはバイトしてお金を稼ぎ、誕生日祝いに貰ったお小遣い、お年玉を貯め込んでかなりの額になりました☆着ていく服も結構買って下着もセクシー系？のを買いました。　　

### [8626] TAKESHI	2002.11.08 FRI 15:05:18　
	
明日はいよいよＡＨ５巻の発売ですね！すごく楽しみです！

＞[8622]里奈様
髪染めたんですか！？気分転換って感じでいいですね。

ほんとに香が治療してくれるなら、どんなに痛い治療でも受けられます（笑）最近はギャルみたいな看護婦さんもいるようですが、ほんと大丈夫なんですかね？僕の高校の理系クラスでも将来は看護婦になるという女子が多いそうですが、友達いわく、「あんなうるさいやつらが看護婦なんて絶対無理や！！治療なんか受けたら死ぬかもしれん。」とのことです。僕が行く病院にはめちゃくちゃ態度の悪い看護婦がいます。ほんと腹立ちます！少しは香を見習ったらどうだ！！！

携帯のほうは大丈夫ですか？以外と壊れやすいもんですよ、機械ってのは。

＞[8623][8624]将人様
そういう理由もありますね。値段決めるのにもいろいろあるんですね。

声優データベースなら知ってますよ！すごく詳しく書いてありますね。そっか、チョイ役って場合もありましたね。つい最近、クレヨンしんちゃんに出てました。あの時はうれしかったです。

### [8625] 千葉のOBA3	2002.11.08 FRI 09:57:17　
	
おはようございます。今年って四季がはっきりしてますよね。夏は暑いし冬は寒いし。でも秋が通り越されちゃってる！？

わーい、今日はバン金ですね。明日はコミックスの発売日だし。５巻読んだらまた泣いちゃうんだろうなー。どうか明日は私を一人にしてね家族の皆さん。しみじみ泣くんだからさー。

８６１６　ＯＲＥＯさま　ピザかー。久しく作ってないなー。今日夕飯ピザにしようかなー。（今から夕飯の話か！？）私は昨日のお昼に、残りゴハンで雑炊作って舌をヤケドしました。

８６２２　里奈さま　子供の頃べっ甲飴を自分で作ろうとするなんて、エライじゃないですか。失敗してもスゴイよ。私は、ポップコーンをフライパンで作って溢れさせた大ドジ主婦です。（フタが勝手にもりあがって行くの。すごいよーん。）

８６２３　将人さま　高校ぐらいの時って、色々バカなこと考えるし、実際やっちゃうし、でも一番楽しい時代かなー？と思いますよね。

それでは、解禁後楽しみにしています。

### [8624] 将人（元・魔神）	2002.11.08 FRI 02:07:03　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8615] もんち様、[8618][8621]TAKESHI様、[8619] 玉井真矢さま
今、伊倉一恵さんをYaH＠oの検索ページで探したら
「声優データベース」ってHPの「声優検索サービス」で調べたら
色々詳しい事が書いていましたよ。
YaH＠oの検索ページで「声優データベース」で検索すると見つかり
ますよ。
あらためて、神谷明さんが色々な役をされている事で驚きました。

＞[8621] TAKESHI様
ひょっとしたら、その声優百科、アニメ作品で名前の付いてる役
だとか、そのアニメ番組のレギュラーのキャラクターをされた
という条件が「デビューとする」だったかも、しれませんね。

○○という作品で通行人Aだったとかチョイ役までも載せるかは、
雑誌によっても考え方、違うでしょうし。

＞[8622] 里奈さま
手のケガに続いて、携帯電話の故障ですか？
なんか悪い時に、悪い事、重なりますね。

ミニコントの「試験編その2」楽しんで頂いてありがとうございます
「トンボ・・・」の部分、最初は単純に「・・・何とか」ってする
はずだったんですが、里奈さんが言われてるような「天使」みたい
な物（僕だったら悪魔のささやきだったかも）が、「これトンボ
入れてセリフと切り離したら？」って言ってきたんですよ。

リョウのダジャレ｢感じぃ～（漢字）｣は、ちょっとオヤジギャグ
だったかも(汗)(^^;
英語を訳すのに、日本語ではなく漢字(台湾語?)で答えている
ってメインのネタ出した後だったので、どうやってオチを
付けて締めようかと思って、ついダジャレを・・・(汗)(^^;

＞里奈さま、Ａｙｕ様、共同でミニコント考えませんか？
他の人にはネタバレになるので、メールで、僕が考えかけてる案を
送って、相談してもいいですか？

### [8623] 将人（元・魔神）	2002.11.08 FRI 01:18:14　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8611] しゃぼん様
小室みつ子さんって、シンガーソングライダーの方だったんですね
TMネットワークの作詞をされていて、そこに同じ名字の小室哲哉
さんがおられただけだったんですね。

＞[8613] いも様
新しいPCを購入されたんですね。いいな～♪
これで安心してインターネットできますね。
掲示板のログ、書き込みが多かったので、読むの大変だったんじゃ
ないですか？
明日、金曜日のバンチはAHあるんじゃないかと思うんですけどね。
先週の話を見て、やっとリョウが動き出したし、香瑩もこれから
って場面だったので、早く続きが見たいですね。

＞[8614] 千葉のOBA3様
千葉から自転車で甲子園ですか？
実際にやってたら大変そうですね。
僕も、高校の卒業の時に「自転車で東京に行こうか」って話を
してましたよ。
結局、実際は深夜バスに乗ってユースホステルという安い宿に
泊まる旅行だったんですけどね。
高校を卒業して就職したら、マサカその次の年から東京に3年半住む
事になるとは、想像できませんでしたけど・・・(汗)(^^;

＞[8615] もんち様
香さんの声優さん伊倉一恵さんは、(最近うちの家は他局の旅番組
見てるけど)日＠レ系の火曜日夜7：00からの「伊藤＠の食卓」って
生活のちえ袋(裏技)を紹介する番組のナレーターの1人をされて
いましたよ。
(最近は見てないので、変わられているかもしれませんが)

CHのアニメをやっていた頃は、同じサン＠イズ制作の子供向けの
2頭身のロボットアニメ「ワ＠ル」というので、主人公のライバル
の少年役をされてたみたいです。
(東京で夕方5時にやっていたアニメ、大阪では早朝5時にやっていた
ので、ちゃんと見てませんでしたが)
元気な男の子役とか、ちょっと男勝りな女の子という感じの役が
多かったイメージがあります。

2～3年前の実写キャッツアイもイメージ違うって思いましたが、
その昔の実写版TVドラマはイメージ違いすぎのような気が
しましたよ。

＞[8616] OREO様
ピザで、口の中がやけどですか？痛そう。＞＿＜
口の中だと染みて痛くても、食べ物を食べないワケにはいかない
んですよね。

ミニコントの話、楽しんで頂いて、ありがとうございます。
OREO様の話から、思いついたから、著作権料、払わないと
いけないかな？
まぁとりあえずお茶でも（　＾－＾）＿旦～

本当にあのネタみたいに留学生や帰国子女だから言葉を
間違えたって事あったら、普通の先生どうするんでしょうね。
また何かあれば、使わせて頂きますね。

Ａｙｕ様と、里奈様との共同のミニコントの話ですか？
とりあえず1つ、オチだけ思いついていて、その話になるまで
の繋がりの部分のネタが思いつかない物があるんで、共同で
考えてみるのも、楽しいかも？
Ａｙｕ様と里奈様、それに、この掲示板に来られている皆さんで
共同で考えてみませんか？
僕にメールして貰ったら、考え中のミニコントを、文章でまとめて
から送りますので、皆さんで、コントの肉付けしてみませんんか？

＞[8617] Ａｙｕ様
英検3級、合格ですか？良かったですね。
あ、まだ面接みたいな試験があるんですね。大変ですね。

賽銭泥棒で、手が抜けないって・・・まさかドリフのコントに
あったような、握っている物を離せば抜けるって、オチじゃない
でしょうね。(笑)(^^)　そんな事ないですよね。
でもマヌケな泥棒さんですね。

「ＣＨキャラ教師編～学園視聴覚室リニューアル～」を読みました
面白かったですよ。学校の機材で、アダルトビデオを見るとは～。

＞[8618] TAKESHI様
DVD高いですよね。
僕が聞いた話では、日本のアニメとかの場合、DVDを出す時に、
アニメ制作会社、放送局、スポンサー企業や声優さんなど、色々
な権利を持っておられる方からの許可が、必要なので、その分
のコストが上乗せされているから、だとか？

海外の映画は、もちろん同じように、向こうで色々な権利とか
交渉もあるらしいんですが、日本に出す時に、それらは向こうで
交渉した後で、出せるようになった後の物を、日本の会社では
そんなにコストが掛からずに、仕入れているだけなので、安く
なっているみたいですね。

あ、さっき色々な権利を持った方で書きましたが、アニメ制作会社
とか、声優さんとかは、DVD化で権利がある方もあるみたいですが
TVなどで作られた時の契約で、その後でTV以外のビデオやDVDとか
色々な別のメディアなど再利用される時は、最初の制作料で
払っているので、再利用の時は、現場の方には払わないとなって
いる事があるみたいですよ。（あくまで噂ですけどね）

＞[8619] 玉井真矢さま
伊倉一恵さんのデビュー作は「マンガ水戸黄門」だったんですか？
ひょっしてOPは実写の歌ではなく、なにか「チャンバラ～」の
フレーズを繰り返していたアニメでしょうか？

＞[8620] 葵さま
まろ様の「まろてぃ」のHP、あれって「もどき」だったんですか？
まろ様が無料のYaH＠oジオシィーズのHPのスペースを使って、
作りかけられた物かと、思っていました。

実は、僕のHP、公開している物(それも無料ののY＠Hooジオシィーズ
なんですが)以外に、無料HPや、無料メールアドレス(メールは
今年3月で廃止しましたけど)を、いくつか取っていましたよ。

別のジャンルの為のHPを作る用とか、アンケートなどで答える用
のDM対策のメールアドレスとか、色々と必要に応じて、使い分けて
いましたんですけどね。

あっちこっちに、僕の作りかけのHPの残骸がありますよ。(汗)(^^;

### [8622] 里奈	2002.11.08 FRI 00:51:59　
	
今朝起きたら、買って間もない新品の携帯が砂嵐のような悲鳴を上げて壊れてました。しかも時計止まってて、どうやら里奈が起きるまで２時間ぐらい砂嵐状態だったみたい。どこ押しても治んないんだよねコレが。でもバッテリー取れば治るか？って気付いて今はなんとか平穏なり…。あぁダメ…メカオンチの里奈には携帯すら満足に扱えないのね。
髪、染めました。金髪っぽかったのをデパガらしく黒に近いブラウンに。なんか里奈、気品溢れるお嬢様みたいよ！？ねぇ！とっても頭良さそうよ！？（…？汗）

☆８６１８　ＴＡＫＥＳＨＩ様
ホント！こんな時、香に優しい言葉をかけられながら治療してもらいたいわん！香が病院にいるなら行ってもイイかも♪
そうそう、昔ホステスしてた頃、すぐ酔っ払って手元狂わせてグラスやボトル倒して割ってたやつが、病院いったら白衣着て立ってたってことがありました。｢おいおい！大丈夫かよ！？｣って声かけちゃいました（笑）手術中とかも手元狂わしてんじゃないの！？って思うと怖くて…。

☆８６１７　Ａｙｕ様
Ａｙｕ様ったらホント次から次へとよく思いつくわ！
勉学に勤しむ学生だとは思えない（笑）しかもこの子ったらちゃっかり成績上がってるし！里奈は一直線タイプだから無理ね。あなたキャリアウーマンになるかもよ？（笑）
スクリーンに香が移るってとこで、｢ＣＨスペシャル　グッド･バイ･マイ･スイート･ハート｣の最後を思いだしました！リョウ＆野上総監がＡＶを見ようとドキドキしてたらレオタード姿の香達が出て出てくるとこ♪あと、スマキ好き！やっぱりハンマー食らわした後はコレよね！

☆８６１６　ＯＲＥＯ様
里奈も無理やり皮くっつけてます！でも中にガラスが入ってて、皮めくって洗い流したのは超痛かった！それと、みんなの強い味方｢赤チン｣登場！これさえあればなんだって治るわよ！（？）
はぁ～、次に里奈の頭上に｢天使｣が舞い降りて来るのはいつかしらねぇ～。こんなマイペースな里奈と一緒に物語作るだなんて、将人様＆Ａｙｕ様に迷惑がかかっちゃいますわ（汗）

☆８６１５　もんち様
伊倉さんもたくさんのキャラの声優されてますよね！
なにかで調べたことあるんだけどなぁ～。ロボコンしか覚えてないや（汗）ここは物知り将人様の出番かしら？

☆８６１４　千葉のＯＢＡ３様
里奈、よく昔っからキッチンで何かやらかしてましたね。
子供の頃、べっ甲飴作ろうとして牛乳瓶に砂糖イッパイ入れて火で加熱してたんですけど、それにいきなり水道水ぶっかけて瓶割って怪我したんです。当時、温度差なんてあんまり理解してなかったからまさか割れると思ってなくて｢怪奇現象がっ！！｣ってパニクってました。その後理科の授業で教わって｢私は誰よりも早くコレを体験したんだわ！｣って感動してました（笑）
でも、べっ甲飴作るのはイイけどよく考えたら、冷ました後どうやって牛乳瓶から飴を取り出すつもりだったんだろう…バカ。

☆８６１３　いも様
里奈ってもしかしたら超ドジ！？
普通、車のウィンドウで（しかも自分で）首絞めてるヤツなんていないよね…（汗）今でもたまに自分のヒジがスイッチに当たってるのに気付かず、ウィンドウが上がってくの見てビビってるんだけどね。｢うぉわっ！自動！？何！？時間で上がるの！？｣って（笑）←メカ音痴にも程がある…

☆８６０８　無言のパンダ様
心配してくださるのですね♪（^ヮ^)
でももう平気ですわよ！傷は病院行っても行かなくても残るだろうなぁ…ホントかなり豪快にいったからね。里奈的には何もなかったかのように自然に治したい！もうマジで病院嫌いなの！死にかけたら行ってもいいかなってくらい嫌いなの！だって何されるかワカンナイじゃん！精神的に良くない！うんっ！
なぁ～んだ。小室みつこさんって、身内とかじゃなかったんだ？里奈勝手に根拠も無く｢初代嫁！｣で納得してたわ（笑）

☆８６０７　将人（元･魔人）様
あぁー！出た出た｢トンボ｣！！
　　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
そっかぁ～、里奈のコントに足りないのはコレだったんだ！って関心しちゃいました！Ｃ･Ｈには名脇役キャラ達がいたんだわ！さすが将人様です（拍手）
リョウのダジャレ｢感じぃ～（漢字）｣も里奈微妙に笑ってしまいました…。てへっ☆

☆８６０６　葵様
うひっ！　　（◎_◎；）ﾋﾞｸｯ!!
怒られた…！
だって病院痛いもん！あんな事やこんな事されるんだもん！
それになんかもう平気っぽいもん！
里奈ママの知恵でアロエの皮をむいて傷口に貼りつけてあるからきっとこれで完璧さぁ～☆アロエってなにかと体にイイって言うし…

☆８６０５　いちの様
｢むしろこっちがムチで叩きたいわ（笑）｣
だなんて、怪我したか弱い里奈ちんを叩くの！？
ムチで容赦無くビシバシなさるのぉー！！？
ひぃぃーー極悪人！！
（自分の事は棚上げ…）　♪（ﾉ＝_＝)ﾉ　ﾖｯｺﾗｾ

### [8621] TAKESHI	2002.11.07 THU 23:23:44　
	
＞[8619]玉井真矢様
はじめまして！マンガ水戸黄門がデビュー作なんですか？知りませんでした。アニメディアの付録についていた声優百科に伊倉さんが載っていて、デビュー作はシティーハンターと書いてあったので。
